Compiler error vermiyor fakat 'add' fonksiyonunda Vektör kullanarak tutmaya çalıştım, saatlerce çözemediğim bir problemden ötürü Segmentation Fault veriyor.
Operator overloadlar çalışıyor, ilk toy'u basabildiğinden bunu görebiliyorum. Çalıştığı kadarıyla yollayabildim.